訓唔著呀~

每到夜晚都諗緊將來 份工又無咩前景希望..怪只怪後生嗰陣無讀多d書,浪費左太多時間

唉

屌你，有無咁快

Sor囉

你兩個仲唔訓

真係溫哥華架 你估我南哥9up架？

睇車同獌點輸

南哥對唔住 細細粒近況還好嗎

唉那有女

正字👮🏻

多謝 會留意